沒有達哥的第36天 (晴)

今天心情真的很不好TT..
早上來到學校的時候..
要上youtube回味你的..
發現電話已經不在我口袋裡TT..
嗚嗚嗚嗚..
我的電話到底在哪裡啊～～～TT

等到我朋友來的時候..
想用他的電話來看..
沒有數據..而且還被他累TT..

今天整節都在笑TT..
就是要弄自己開心下..
但..有笑..
想到電話的事..
心情立刻變了！
TT..
現在唯一的希望就是在車TT..
最好是在車咯！ ！ ！ ！
TT裡面有重要的東西咯TT..

裡面的東西都是大多數關於你的咯～～～～TT
照片TT..
如果不在車TT..
全沒啦～～TT..

昨天的問題..
答案就是..
平凡的人..
唯一不平凡的機會..
就是..
談一場不平凡的戀愛～

現在心情真的是很差！ ！ ！ ！ TT
最好是在車TT..
現在等著爸打來而已..
最好是TT..

好啦..
寫到這了TT..
今天沒心情在寫下去TT..
byeTT

-.-

TT夠未
1069？

/_\

TL

達哥近況3:排戲,嬉笑,美食,美女同拍片,生活多姿多彩,唯獨沒兄弟

美食和美女

開開心心

達哥近況3:排戲,嬉笑,美食,美女同拍片,生活多姿多彩,唯獨沒兄弟

美食和美女

開開心心

達哥有美女就夠啦

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

集中火力推Post

達哥已經好幾日冇開台啦，我難過到飯都食唔落，覺都瞓唔着。今日我阿媽入我間房睇到成地都係用過既紙巾，好驚訝咁問我:“做咩啊？咁多紙巾既？”，我紅著隻眼咁話:”冇野啊媽。我今日打多咗幾次飛機咋嘛。”我跳上床匿埋入被竇開始喊，因為我唔敢承認睇唔到達哥我喊咗成日。